我求吓各位義士唔好衝水砲車

求吓大家

梗係啦，不過⋯⋯

組織全民玩快閃！

機場係三罷既最佳地點

罷工最實際！